{
    "kurdish": {
      "id": "kurdish",
      "numberOfQuestions": 5,
      "title": "Kurdish Language",
      "questions": [
        {
          "id": 1,
          "question": "له‌ چه‌ند بژێره‌؟",
          "choices": ["سه‌", "چوار", "پێنج", "شه‌ش"],
          "correctAnswerIndex": 2
        },
        {
          "id": 2,
          "question": "په‌یوه‌ندیدنی 'ده‌چه‌' به‌ گرامری چیه‌؟",
          "choices": ["نوسین", "هێمای هه‌یه‌", "په‌یوه‌ندیدنی خوای گرامر", "بەروار"],
          "correctAnswerIndex": 1
        },
        {
          "id": 3,
          "question": "کتێبێک له‌ گه‌وره‌ به‌ زمینه‌ی ناوه‌ندی دا ده‌که‌ینێ، به‌ کوێی؟",
          "choices": ["نووسین", "زانست", "هونه‌ر", "هه‌مه‌هندی"],
          "correctAnswerIndex": 2
        },
        {
          "id": 4,
          "question": "شاعیری کوردی ڕومێئای؟",
          "choices": ["نعیمى", "مەلا عەکرەم", "خەڵقی", "شەیخ رەشید"],
          "correctAnswerIndex": 1
        },
        {
          "id": 5,
          "question": "به‌شی چه‌ند زمانه‌؟",
          "choices": ["یه‌ک", "دوو", "سێ", "چوار"],
          "correctAnswerIndex": 2
        }
      ]
    },
    "literature": {
      "id": "literature",
      "numberOfQuestions": 5,
      "title": "Kurdish Literature",
      "questions": [
        {
          "id": 1,
          "question": "ئەگەری چوارشەممە چۆن بەرزی کەسێک دیاری بکات ؟",
          "choices": ["هەرمز", "سەلمان", "هەولێر", "زەوی"],
          "correctAnswerIndex": 0
        },
        {
          "id": 2,
          "question": "نووسینەکەی سیروانی چیرۆک بەرگی پڕۆفیسەر؟",
          "choices": ["ئیسماعیل خۆیی", "ژیان شەیخ موسا", "ئازاد رەنجدەخانی", "شەرۆز"],
          "correctAnswerIndex": 2
        },
        {
          "id": 3,
          "question": "ناوەندەکەی چۆن بەرزی پێشەنگ ئاوێنەت ئاکرایە ؟",
          "choices": ["زین", "هەمزە", "ڕامین", "سلیمان"],
          "correctAnswerIndex": 0
        },
        {
          "id": 4,
          "question": "سیروانی ساڵی چەند بە خۆی دیاریکرا ؟",
          "choices": ["ساڵی 1992", "ساڵی 1998", "ساڵی 2001", "ساڵی 2005"],
          "correctAnswerIndex": 3
        },
        {
          "id": 5,
          "question": "ئەگەر بۆچەکە گولەبی سەرت بکات ئەڵاو نیشانەکردنەی چییە؟",
          "choices": ["ڕۆزەکانی یاسا یانا", "بەڕێوبەری", "هاکارییەکانی ئیمۆشن", "لەسەر خولاندن"],
          "correctAnswerIndex": 2
        }
      ]
    },
    "speaking_fluently": {
      "id": "speaking_fluently",
      "numberOfQuestions": 5,
      "title": "Speaking Fluently in Kurdish",
      "questions": [
        {
          "id": 1,
          "question": "به‌ چه‌ند کاتژمێری زمانی کوردی بناوە؟",
          "choices": ["36", "40", "42", "45"],
          "correctAnswerIndex": 1
        },
        {
          "id": 2,
          "question": "له‌ چه‌ند وڵاتی هه‌ریمه‌ کوردی به‌ کاردێت؟",
          "choices": ["ھه‌ولێر", "کرماشان", "سلێمانی", "دهۆک"],
          "correctAnswerIndex": 2
        },
        {
          "id": 3,
          "question": "ئاڕەزوومەندترین ویلایەتی کۆمارێژی کوردستان؟",
          "choices": ["هەولێر", "دهۆک", "سلێمانی", "هەرێمە"],
          "correctAnswerIndex": 3
        },
        {
          "id": 4,
          "question": "کوردی یه‌کسانی چاک دەکات ڕووداو؟",
          "choices": ["هەولێر", "دهۆک", "سلێمانی", "هەرێمە"],
          "correctAnswerIndex": 0
        },
        {
          "id": 5,
          "question": "لە بڕینی خۆشخۆشی لە ناو چاوپێکە؟",
          "choices": ["سلام", "خوش", "چاو", "خۆشەویستی"],
          "correctAnswerIndex": 1
        }
      ]
    }
  }
  